一到深夜就亂

張超雄單野 各大新聞又未講 張超雄自己又未講 飯民又未開記者會講
一堆人跟車屌左先
講真 早啲訓 等朝早新聞啦屌 呢家傳埋啲tvb新聞都唔知做咩

中聯辦洗地

琴日林卓廷 今日張超雄

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

大家冷靜啲
睇埋聽日其他媒體報導
再下定論

唔理係真定假，但呢個方案絕對係自殺﹗
屌走咗先絕對無壞，如果係假嘅，對張超雄係無傷害，但如果係真，就係集體收皮呀屌你老母﹗

深夜至凌晨就係班三毛最活躍時間
默因為係呢d時間冇乜人開post佢地就可以瘋狂開新post洗到成頁都係同一樣野
d人訓醒見到咁撚多post講同一樣野就會以為唔通係堅料
完全係計劃好哂點帶風向

我冇野講

push

推

就好似古時打仗每晚騷擾令到我方為提防突襲長期疲勞,習以為常再發動總攻打開缺口